--- 
date: "2012-08-14T03:50:00+07:00"
title: "Pindah VPS lagi??"
tags:
    - VPS
    - Pindah Hosting
---

Haha.. Iya maap.. maklum sukanyanya coba2.. 

Jadi begini, kemaren gw liat di [LEB](http://lowendbox.com)  ada iklan
VPS murmer.. n pas liat spek dan harga, sangat menggoda :D, jadi ya
sudah,, jadi lah gw coba ini VPS.

Tapi domain [arie.malam.or.id](http://arie.malam.or.id)  sih gw set
ke [Pagodabox](https://pagodabox.com/), cuman database + image
hostingnya yg ke VPS baru. Mudah2an bertahan lama yah ^^.

> Terus kenapa dipisah2? di Pagodabox sama di VPS.. ngapain coba?

Hehe.. iya ya.. kenapa? :D Awalnya sih buat development aja, kalo2 ada
perubahan bisa apdet2 langsung. tapi setelah tau ternyata bisa set
CNAME, ya udaahhhh sekalian aja deh pindah sini ^^.

Oh ya.. sekarang pake Kohana 3.2.. telat banget neh gw.. padahal versi
3.3 lagi digodok. Arghh.. tp biar deh.. gpp.
